// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.12/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({noCompatibleLayers:"Uyumlu katman yok",itemDetails:"\u00d6\u011fe ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",shared:{"public":"Herkes \u0130le (genel)",org:"Kurulu\u015f \u0130le",shared:"Gruplar \u0130le","private":"Hi\u00e7biri \u0130le"},resources:"Kaynaklar",details:"Detaylar",searchResources:"Kaynaklar\u0131 ara",filter:"Filtre Uygula",selectAndViewDetails:"Kaynaklar\u0131 se\u00e7 ve detaylar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",viewDetails:"Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",viewItemDetailsPage:"\u00d6ge ayr\u0131nt\u0131 sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
description:"Tan\u0131m",noDescription:"A\u00e7\u0131klama yok.",termsOfUse:"Kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131",noTermsOfUse:"Kullan\u0131m ko\u015fulu yok.",credits:"Katk\u0131da Bulunanlar (At\u0131f)",noAttribution:"\u00d6znitelik yok.",owner:"Sahip",managedBy:"Y\u00f6neten",viewCount:"Say\u0131mlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",created:"Olu\u015fturuldu",sharedWith:"Payla\u015f\u0131lan kimse",viewLayerUrl:"Katman url\u2019sini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",selected:"Se\u00e7ili",select:"Se\u00e7",
timeEnabled:"Zaman Etkin",noCompatibleResources:"Analizinizle uyumlu kaynak yok.",requestError:"Taleple ilgili bir hata olu\u015ftu.",addToFavorites:"S\u0131k kullan\u0131lanlara ekle",removeFromFavorites:"S\u0131k kullan\u0131lanlardan kald\u0131r",isFavorite:"\u00d6\u011fe Favoriler \u0130\u00e7inde",notFavorite:"\u00d6\u011fe Favorilerde De\u011fil",viewResults:"Sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",pageRange:"${start} - ${end} / ${total}"});