// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.12/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({"esri/widgets/Legend/nls/Legend":{widgetLabel:"Llegenda",points:"Punts",lines:"L\u00ednies",polygons:"Pol\u00edgons",creatingLegend:"S'est\u00e0 creant la llegenda",noLegend:"No hi ha cap llegenda",dotValue:"1 punt \x3d {value} {unit}",currentObservations:"Observacions actuals",previousObservations:"Observacions anteriors",high:"Alt",low:"Baix",esriMetersPerSecond:"m/s",esriKilometersPerHour:"km/h",esriKnots:"nusos",esriFeetPerSecond:"ft/s",esriMilesPerHour:"mph",showNormField:"{field} dividit per {normField}",
showNormPct:"{field} com a percentatge del total",showRatio:"Proporci\u00f3 entre {field} i {normField}",showRatioPercent:"{field} com a percentatge de {normField}",showRatioPercentTotal:"{field} com a percentatge de {field} i {normField}",_localized:{}},"esri/nls/common":{about:"Quant a",add:"Afegeix",all:"Tot",apply:"Aplica",auth:{logOut:"Tanca la sessi\u00f3",signIn:"Inicia la sessi\u00f3"},back:"Enrere",cancel:"Cancel\u00b7la",change:"Canvia",clear:"Esborra",close:"Tanca",collapse:"Redueix",configure:"Configura",
control:{pause:"Atura temporalment",play:"Reprodueix",resume:"Repr\u00e8n",stop:"Parada"},copy:"Copia",create:"Crea",cut:"Retalla","delete":"Suprimeix",details:"Detalls",done:"Fet",edit:"Edita",error:"Error",esri:"Esri",exit:"Surt",expand:"Amplia",fieldsSummary:"Llista d'atributs i valors",find:"Cerca",form:{no:"No",ok:"D'acord",password:"Contrasenya",submit:"Envia",username:"Nom d'usuari",yes:"S\u00ed"},help:"Ajuda",home:"Inici",info:"Informaci\u00f3",information:"Informaci\u00f3",layer:"Capa",loading:"S'est\u00e0 carregant",
maximize:"Maximitza",menu:"Men\u00fa",more:"M\u00e9s",none:"Cap",open:"Obre",pagination:{first:"Primer",last:"\u00daltim",next:"Seg\u00fcent",page:"P\u00e0gina",pageText:"{index} de {total}",previous:"Anterior"},paste:"Enganxa",preview:"Visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via",print:"Imprimeix",publish:"Publica",redo:"Ref\u00e9s",refresh:"Actualitza",remove:"Elimina",rename:"Canvia el nom",reset:"Restableix",restore:"Restaura",save:"Desa",search:"Cerca",searching:"S'est\u00e0 cercant",select:"Selecciona",
settings:"Configuraci\u00f3",sort:"Ordena",share:"Comparteix",title:"T\u00edtol",untitled:"Sense t\u00edtol",unnamed:"Sense nom",update:"Actualitza",upload:"Puja",undo:"Desf\u00e9s",view:"Visualitza",visibility:{hide:"Amaga",show:"Mostra",toggle:"Activa/desactiva"},warning:"Av\u00eds",_localized:{}}});